［有圖］正常人真係唔好拍埋周柏豪度影相......

如果唔係只會顯得你又矮又柒

周柏豪實在太靚仔

煎pan, 黎諾懿, 沈震軒好7

負皮個堆一定係唔抵得周柏豪太靚仔

最柒万刀甲

万刀甲套西裝
著到又頓又矮

馬壯唔係輸好多
但其

真心覺得神之馬壯型啲 個比比鳥頭 不了

呢班已經係比較靚仔果堆

煎pan塊面膠撚到

方力申個髮型永遠係留海 打扮成熟D啦屌

成個宮雪花咁撚樣

好似普京

主要係身材太唔同

係佢個額根本玩唔到其他髮型

馬壯幾好wo

好明顯周柏豪型好多
係都要唱反調都唔知博乜

啲人剩係記得佢唱櫻花樹下咋嘛

方力申老左個樣成個成龍咁

好想成為周柏豪 食女食到J痛

唔覺，條mk仔個款好似去中學grad din咁,無厘氣質 鏗鏗同馬壯就唔錯

真心唔覺得佢靚仔

我覺得係煎pan
太老

香港d styling不嬲係災難級
好好地一套西裝就唔好搞咁多花臣啦
人地matthew mcconaughey平時上訪問節目套西裝都型過曬張圖班人
就算泡菜果班去頒獎禮d suit都係好筆挺
周柏豪套衫著得幾好 不過個髮型好似去保險頒獎禮

型

係因為太多保險佬梳佢個頭下話

咪係 好撚多人盲反周柏豪

佢都余文樂都係mk扮上菜嘅代表

呢句真 明明係首歌唔太岩佢把聲唱 比人笑到依家
佢既歌幾正

保險頒獎禮

周柏豪好靚仔！

我係佢忠實fans
佢今年演唱會唱歌好聽左

講樣余文樂同周柏豪比差得遠啦

黎諾懿 掂wo

陳展鵬咁撚矮 有冇175

巴打好靚仔？ 周柏豪都話唔靚仔

大細眼都上到位
唔係愛迪生愛自拍，佢收左皮啦

煎pan塊面膠到成個小丑咁

馬壯邊度柒

万刀甲係咪偷偷留下負評？

連登仔好撚mean

出黎啦比比鳥

我都有去 真心覺得進步左好多 幾好聽 起碼同cd把聲差唔多 好過上次2014個次好多 利申非打手

煎pan成個紙札公仔咁

許廷鏗幾靚仔

黎樂二堆毛係做乜

頸巾？

講馬要跑得快過隻馬

依家先知原來佢地咁柒

我都唔覺佢靚仔，好怕男人面長起角，香港代表有佢同洛囝，台灣代表有吳克群

真心想佢唱歌多過做戲

襯托 咪顯得佢順眼囉

得拍蠔對到鏡頭

鏗鏗先叫靚仔，雖然肥咗，但官仔骨骨

周柏豪套老西最試正

呢張相馬 win

馬壯唔加條白色嘢會好好多

周柏豪最柒喎

倫敦金團隊

我覺得係西裝出事

比比鳥 後庭鏗 最順眼

痴撚線 睇黎真係好多人盲反周柏豪 擺明靚仔過佢地好多但咁快百幾個負皮

tvb得番bosco，ben袁同訊號王先夠佢揪

万刀甲真係好似酒樓部長

万刀甲最柒
馬壯幾好

郭富城既弱？

馬壯幾型喎 咁都話柒

得牙醫可以一戰

煎pan塊面好撚腫

許廷鏗咁矮架原來

現實中既連登仔

佢身型著西裝好撚j
其實佢cd都幾好聽

好撚慘
明明係班垃圾保險倫敦金mk抄佢
依家佢竟然俾人話似保險倫敦金

馬壯呢類我唔識欣賞

中間果個好似同班明星合照既fans咁

煎pan個樣咩事

咪就係

留海威啊嘛

176都叫矮？
係無連登仔個個米八咁高就真嘅

全世界all back先叫成熟咩

176好撚矮

訊號王

咁金鐘班友一定係侏儒

森美贏曬呢班啦

萬刀甲，真人得170到

依個係咩節目

系 無200m唔配做人

成個mk 仔咁，馬壯掂好多喎

馬壯>比比鳥

我覺得馬壯有型d

同意，馬壯個衫做嘜9？

全部變柒

煎pan個樣膠到

馬壯 ok 其他都差d 同鳩拍豪比

馬壯

黎諾懿件衫好核突

仆街, 本身覺得柏豪唔錯,
比你地講一講, 個look真係好似保險佬

万刀甲 泊埋細左成個碼咁

好撚明顯係周柏豪型好多啦
仲係到講講講

蕭正楠呢

許廷鏗最有氣質

右二痾尿一定彈到濕哂 on9仔

咁拍埋萬刀甲隔籬又真係高下立見既

成個浮屍咁

馬壯 都幾高大 樣沈振軒都冇輸

得文傑可以一戰

煎pan最柒

煎pan

[有圖] 正常人真係唔好拍埋周柏豪度影相

同一個人定 高登又抄 post?

系你老母

屌奶星比人話似馬壯好嬲定好笑

許廷鏗成個BUFFET執碟咁

佢似執碟咁煎pan應該係負責開門

馬壯係套西套出事
其實有翻咁上下身型同樣 就咁一套啱身西裝都夠型啦 點解係要搞啲柒款懶有設計

我覺周柏豪成個賣倫敦金嘅柒頭咁喎

Btw陳展鵬陣亞視味

佢個頭真係好核突

比比鳥個副自信樣完全係本年top sales

比比鳥搞乜 好似冇乜頭髮咁

冇開過 竟然一模一樣

係精神既

煎pan好撚樣衰
個整容樣出曬黎

第二係john ma

煎pan撞曬車

都係得 煎PAN 最柒啫 ,其他都未至於差太遠

應該155左右 係街見過佢

比起外國d 人，睇落去硬係差緊d 野，
因為唔夠高？

打bowtie一定係最柒

因為唔係外國人

十年前既方力申屌打而家既比比鳥啦

西裝look嚟講洪仔一定無得輸

高度的重要性

馬壯同延鏗都唔錯

張相角度都唔同
上面嗰張高抄
睇落會矮啲
其實柏豪同煎pan同180up

雖然比比鳥都唔係靚仔
不過萬刀甲真係成撚個鄉下仔咁喎

啲西裝出事，煎pan條褲都唔知做乜鳩

高登係低質d

講真，睇埋咪差唔多，無特別靚仔/醜呀

煎pan好似i want to play a game

最柒既唔係無人地高大靚仔, 而係呢d好似要著得formal既場合, 個個都係抱住選校草港男既心態要威要搶鏡, 但連最基本既著衫啱身得體都未做到

亦都唔好話相入面既人無外國明星咁高所以著得柒, 人地有身高之餘出席隆重埸合d衫褲係岩身到訂造一樣 但香港連金像獎都大把人著sponsor d長得濟既褲同闊得濟既jacket

呢張望正面，有冇咩唔同感覺？

d保險仔抄佢姐
唔係佢邊會有咁多人all back

但許庭鏗好啲
陳展鵬最柒，吊腳

万刀甲同牙醫真係好矮 個藝人得果175

都好柒 都唔夠大隻 唔大隻 + 矮就咪著老西啦

我覺得後庭鏗完勝

靚仔斯文有氣質 ，雖然唔夠高 但接受到

好僧周柏豪

冇理由

都好僧方力申

有理由

淫蟲樣

咁都叫矮？係咪要姚明咁先叫正常

整到過晒火

右三邊個黎 好膠

個人感覺馬壯最好

Agger
鳩拍蠔太mk

真心覺得台灣個周湯豪型過呢件周柏豪

神之馬壯完勝

關台灣咩事呢請問

好心依d殭屍韓狗就咪貼出黎啦 影衰件西裝

馬嬲咁 著西裝冇男人味不如唔好著算

馬壯基本上係贏哂其他人，只係件衫果條野唔知想點
周柏豪感覺真係太mk 我諗佢唔着西裝可能會好d

神之馬壯 無得輸wor

矮撚著西裝真係柒到

講真一句 保險地產傳銷金舖
有邊個男既唔係咁既頭

馬壯最型 煎pan個樣膠到

十年前嘅比比鳥先係最正

嗰個都好過周柏豪

記唔記得M 字陰 真係得佢carry 到

全部都同万刀甲一樣高。。。。。

圖？

矮著西裝難搞定點... 件西裝咁鬆咁 真係西班地產agent,倫敦金班死MK咁 郭富城著西裝都唔係咁...

西裝唔岩身出事囉
淨係PAKHO 都褲太窄啦

John Ma屌打晒其他人啦下嘩

上面班人 除左煎pan有冇邊個整過容？

馬壯掂喎

明明記得周柏豪係咁既樣

周柏豪真係最靚仔嗰個

沈振軒同馬壯唔係差好遠

而萬刀甲就成個蕃薯咁

牙醫有啲削

亞視鵬就真係好唔掂

我覺得神之馬壯型喎

中間果兩個同牙醫依然fail
刀甲好番少少

煎pan = atv 味

馬壯都唔錯 官仔骨骨咁 但點解要將披肩zip入西裝外套內 9拍豪太花𡃁

万刀甲有得show肌肉既話
呢度有邊個夠佢性

重要著吊腳褲，成個大陸閪咁

成班好似mk仔

許廷鏗套suit算係幾fit
沈震軒衰在對鞋
煎pan就收皮啦永遠有陣亞視柒味

万刀甲著到又矮又肥
雖然知佢係大隻但著老西睇落唔好睇
周柏豪同馬壯都身型靚又著得fit
中間兩個唔知咩事 遮住個頭都覺得柒
牙醫就普普通通 身高差啲 但都叫啱身

好憎周柏豪咁有型靚仔
係女都鍾意佢 連女神都鍾意
死保險佬 跑步減保費

万刀甲不嬲柒

望耐左 馬壯最

陳展鵬好撚樣衰

後庭最型wor 乾乾淨淨又唔mk 鬥高黎打nba咩

馬壯套西裝入面個條咩黎，出哂事

氣質呢樣野真係無得扮，周柏豪無論點扮都係mk俗氣倫敦金味

後庭鏗好正

黎諾懿可以落黎

其實全世界應該得連登仔仲反緊余文樂 識既女仔個個都話樂仔好靚仔

我由余文樂一出道已經唔覺佢靚仔，我唔係仔唔使酸佢，總之佢點扮都係無氣質嘅元朗牛屎飛一個，永遠都扮唔到上等貨。

呢張相比人笑足一世

冇人話樂仔有氣質/上等貨
只係佢真係好撚型

利申非gay

石修

唔覺型，一直覺得佢個樣似lego

USB都頂唔到

絲打表示認同。同埋佢好似有啲斜視

張相係得比比鳥同後庭堅叫最是正 其他都唔多掂

細路驗眼.jpg

佢個比比鳥頭真係好carry，同一套西裝粒落任何一個香港人都只會係倫敦金

方力申冇乜點走樣算係咁啦 不過件西裝真係 件外套好似d中學生件校衫咁

佢套西套有乜問題？

mk

咁我覺得佢好睇過yao

見到姚明好唔爭氣［sosad]

沈震軒愈老愈樣衰
走晒樣

連登真多帥哥

馬壯好樣兼穩重好多喎，周柏豪好mk

明明畢打自己人做二打六果期青靚白淨好靚仔，留左鬚之後開始愈來愈似猩猩